最近有個差人朋友，話喺宿舍搭Lift聽到怪聲

正皮：打死人就去自首啦DLLM
負皮：屌，唔好搭囉

咁驚咪唔好出門囉

睇圖我都驚

TUI
怨魂索命

其實我都驚

講埋慎入呀屌

慎入

屌你咁樣嚇鳩連登手足
利申: 被嚇親

我地又無害人，驚乜
嗰啲義士黎

屌你夜媽媽睇嚇親

你係咪差佬先

廢青朝早睇都嚇撚死呀
正皮俾唔落手

咪臭係

手足既靈魂

係時候落地獄？

一早應該落

睇撚完幅圖唔敢訓

行得正企得正，驚乜

張圖恐怖姐

你係林鄭炮友

日日中出佢

勇士

驚佢搵錯人

義士英靈，唔好放過佢哋

貼撚曬係佢地屋企門口

警察朋友

見到幅圖並冇一絲恐懼, 只有哀怨同憤恨。
希望受害者可以沉冤得雪, 同埋報夢畀Hints...

警察宿舍有排煩

好難沉冤得雪，班差佬都撚會查自己人，點會搵到兇手出來

順利警察宿舍好猛

巴打小心，休班警好撚惡

而家先淆有乜用？

黑警 祝你早日冤魂纏身

順利有警察宿舍？

有

好驚嚇

咩都睇晒

呀Roy 講架？

簡簡做lululemon 果陣兼職做PTBF

簡女

殺咗人

屌你咩
雖然嚇鳩黑警係好

唔係嚇鳩佢哋， 係真係猛

淨係太子831都死咗幾個

聽聞幢宿舍有個夥計，一條友殺左兩個

佢哋班友而家腳都震

有個乜都唔做嘅， 平時坐房， 但成日都聽到敲門聲

心理醫生爆料

真係信不信由你

講真果句，打返堂齋穩陣

會搞埋佢哋啲細路仔

頂嚇親 但唔割

風險大，小心行事

有個警嫂嚇到癡撚咗線

唔出門咪喺宿舍囉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌你嚇一嚇精神晒唔洗瞓

義士英靈

唔係差佬，冇做壞事，驚乜春

係真唔係真呀

其實唔只順利警察宿舍

幾個宿舍都鬧鬼

唔係，但驚鬼囉
希望佢地可以安息，黑警自食惡果

已經搵咗師傅做法事

點解會仲有警察朋友

好早識

希望班義士搞到班差佬家破人亡，先去輪迴

屌你好撚殘眼

睇完毛管凍

PUSH

好似咒怨咁洗頭多隻手
被竇多個人

有個差佬喺強姦左個女仔，都係住順利

新屋嶺

打死人其實真係應該去自首

依家搞到手足死咗都要去搵你算帳

我屌你老母死差佬

差佬啲仔女都搞鳩埋

呢排成日都整lift,大家自己諗

輪姦都做得出

咁多跳樓浮屍，順利狗竇一定有份

呀屌 嚇親

依家驚都冇用啦屌

當初唔好做咪得

殺完人之後先來驚

難得睇完呢啲圖會比正評

屌你咩

嘿

屌咩啊，你係咪差佬啊

真係好撚猛

但係怨氣太重，搞極都搞唔掂

啲警嫂先慘，冇份殺人都俾人搞埋一份

屌入黎比張圖嚇一嚇親

警隊高層都知道出咗事

不過做法事都係要低調

一定係地獄，冇可能係天堂

差佬真係壞事做盡

拆咗佢再起過都仲有野，肯撚定

831好快會水落石出

英國情報局已經掌握左資料

趁夜闌人靜推俾啲mon po狗睇

拎呢張做街招啦

撳入嚟第一眼就望到張圖，嚇撚死，再睇埋啲字，原來係手足嚟

屌你老母。2點幾呀而家

做文宣好有用
尤其係啲黑警宿舍/深藍區

手足黎 有咩好驚
要驚係班狗驚啦
平時咁唔見得光 又無正氣
晚晚搵佢地都似

屌你，張圖TK呀

睇到張圖只係心痛

差佬：我驚閪

我又唔係黑警,驚條撚

頂 心都離一離

我俾張圖嚇親

岩呀

有差人仲係你朋友
拉

好細個識

咩TK

差佬天不怕地不怕

陰芒鋪狗TK晒手足

差佬有排驚

殺咗人點會心安

驚乜

差佬殺人果陣又唔驚

今晚又壞lift

神經衰弱

媽好驚呀

嚇撚死人咩仆街

笑笑笑

貼狗出沒之處同文宣之下（嚇鳩撕紙狗）效果應該唔錯

驚就唔好殺人啦屌你老母

有排你腳震啦冚家剷

屌你老母死差佬

你班撚樣一定落地獄

仲有得做朋友？

仲係朋友，不過冇乜嘢講

狗屋好猛呀

做法事都幫你唔到喇

叫你朋友做白狗篤灰啦

叫佢唔聽， 屌佢老母

佢痴撚線，依家日日行樓梯

使唔使驚成咁呀戇鳩仔

喂呀 嚇死人咩

行得正企得正，驚乜， 除非你係死差佬啦

殺左人係驚D

香港差佬，猛鬼纏身

吞槍自殺啦死差佬，幾時先驚完呀

祝差佬全家死忌快樂。

全家死亡

死光光，死差佬

香港警察，吞槍自殺

香港警察死全家

差佬天不怕地不怕㗎嘛

唔撚驚啦，鬼咋嘛

成日話好撚驚好撚驚

驚你又殺人， 屌你老母

食屎啦死差佬

殺人填命，天公地道

屌你老母殺咗人就去自首啦

推

推你老母咩推

見鬼

你殺咗人丫嘛

香港警察殺咗人呀

重點係點解佢仲係你朋友
蛆蟲應該斷六親

佢而家唔係啦

你老母臭閪， 死差佬

驚你又殺人

屌你老味

希望全部狗宿嘅lift斷纜

屌load完張圖嚇親

死好多人架，希望淨係死差佬

支持

差佬落地獄

全家落地獄

驚咪唔好搭𨋢囉。
唔打死人咪唔使驚冤魂嚟索命囉。

驚驚驚，死撚左佢啦

支持警甴吞槍自殺死全家

仲有狗朋友？

死差佬

依家先驚有咩用

一定搵你班撚樣算帳

好自為之

你哋啲仔女都一定出事

義士上天之靈，一定會照顧你啲仔女

快d去搵佢

有排驚

做得壞事太多

驚條毛

將軍澳警署

今次大獲

驚咪唔好返屋企囉

猛鬼差館

驚驚

哇大佬啊
你未嚇到黑警
已經嚇到我個心離一離啊

屌你唔撚洗訓啦

吊你嚇鳩死我

差佬有難呀

popo遊樂會聽聞都有怪聲

撞鬼呀

搵日去睇下
遲d可能有open day

好恐怖

淆底獸

唔敢夜尿

被逗入面屙尿

黑警夜晚小心

星期一 三罷

頂嚇親

陰公

垃圾Post。推

仲做朋友？！

嚇死

恐怖

殺人填命

唔好學武警甲由咩IamGay果D迷信嘢.
應該考慮係豬制產品,D鋼水有問題, 斷纜也是常見的.

好快出事，皇天有眼

建議警謊全面查查自己建築物D LIFT.
不過呢,你地呢方面無人,咁揾返嚟嘅人會否撚化你...........若果係揾大陸佬嚟做,大陸嘢你信唔信? 所以呢,都應該揾返老解工程兵全部承包嚟做喇.

佢地得番支那朋友

香港人有少少廉恥都唔會幫佢

個loading 越大, 越適合同佢火燒後欄.

你都係狗黎 狗嘅朋友

絕交左

驚乜，殺左人？

pushh

強姦犯

又一城

你仲知幾多呀？講嚟聽下啦？而家單單無證無據，變哂都市傳聞。又一城死咗幾多人？

後樓梯打死左件

唔好出街啦

班賊會驚? 唔係講笑下化 ?

宿舍有鬼

好撚猛
怨有頭債有主

義士在天之靈都想我地贏

得班冚家鏟黑警軍政府驚比佢地搞

屌你唔打慎入，宜家點半呀打靶仔個心離一離

手足唔洗驚

12月9星期一 大三罷

黨衛隊

淆底就唔好撚殺人，殺人就唔撚好淆底

嚇撚死咩

咁撚大鑊

梳

慎入...

報應

當差真係衰三代

新年恭祝黑警死全家

朋友

？

差人朋友